武 漢 肺 佢奪去see yin一生 爽 夾 快

想搵腍指腸唱
搵人作埋落去

長洲吞槍警察隨便奶！

李私煙死左我好 HI

中！武！肺 ！ 這件李偲嫣死得爽夾快！

作咗喇